其實年初一200萬人遊行威力先巨大

你估批唔批？

不過，年初一出街畀人擧旗話犯法都幾得意。

黃色經濟圈的障礙

留力年初一

納dee此計甚妙

1月1見

年初一係幾好既，但真係好多港豬唔撚會出，盡做啦

有20萬都當你贏啦, 仲話200萬

年初一真係難，除非你同屋企完全脫離關係

推到全家出黎遊行，和你拜年

推薦個App 俾大家

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

原post

1月1民陣：正月初一見

推

初三會唔會好d?
嗰日赤口本來唔會周圍去/拜年

咁咪多d人free既可以join遊行
有好多都呢樣嗰樣少少藉口就唔出架嘛，咁又小咗堆人

Good

年初一唔遊行都已經通街都係人

男女老幼都有

班狗夠薑咪個陣時鳩射催淚彈囉

好多老一輩好講意頭
新年流流tg 流曬血一定好精彩
大吉利是

依家要減半.....100萬啦

老破反對

Pish